{
    "products": [
        {
            "id": 8675186540707,
            "title": "2025-11-20***Exp\u00e9rience citoyenne",
            "handle": "2025-11-20-experience-citoyenne",
            "body_html": "",
            "published_at": "2025-01-14T16:05:30-05:00",
            "created_at": "2025-01-13T15:55:49-05:00",
            "updated_at": "2025-01-23T00:26:00-05:00",
            "vendor": "\u00c9v\u00e9nements Les Affaires",
            "product_type": "Ticket",
            "tags": [
                "Emplacement_En ligne",
                "Emplacement_Montr\u00e9al",
                "end-date_2025-11-20 16:00:00",
                "Format_Conf\u00e9rence",
                "start-date_2025-11-20 12:30:00",
                "\u00c9v\u00e9nements \u00e0 venir"
            ],
            "variants": [
                {
                    "id": 45524494975139,
                    "title": "Virtuel",
                    "option1": "Virtuel",
                    "option2": null,
                    "option3": null,
                    "sku": "8675186540707",
                    "requires_shipping": true,
                    "taxable": true,
                    "featured_image": null,
                    "available": true,
                    "price": "495.00",
                    "grams": 0,
                    "compare_at_price": null,
                    "position": 2,
                    "product_id": 8675186540707,
                    "created_at": "2025-01-13T15:55:50-05:00",
                    "updated_at": "2025-01-23T00:26:00-05:00"
                }
            ],
            "images": [
                {
                    "id": 40632069750947,
                    "created_at": "2025-01-16T09:41:16-05:00",
                    "position": 1,
                    "updated_at": "2025-01-16T09:41:18-05:00",
                    "product_id": 8675186540707,
                    "variant_ids": [],
                    "src": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0496/4191/4531/files/MASTER-Experiencecitoyenne.png?v=1737038478",
                    "width": 1700,
                    "height": 1200
                }
            ],
            "options": [
                {
                    "name": "Format",
                    "position": 1,
                    "values": [
                        "Virtuel"
                    ]
                }
            ]
        },
        {
            "id": 8674087174307,
            "title": "2025-02-18***Comment bien pr\u00e9parer son entreprise \u00e0 l\u2019impact in\u00e9vitable de l\u2019IA ?",
            "handle": "2025-02-18-comment-bien-preparer-son-entreprise-a-l-impact-inevitable-de-l-ia",
            "body_html": "",
            "published_at": "2025-01-10T14:56:21-05:00",
            "created_at": "2025-01-10T14:42:39-05:00",
            "updated_at": "2025-01-23T00:26:00-05:00",
            "vendor": "\u00c9v\u00e9nements Les Affaires",
            "product_type": "Ticket",
            "tags": [
                "edition-Gratuit",
                "Emplacement_En ligne",
                "end-date_2025-01-30 13:00:00",
                "end-date_2025-02-18 13:00:00",
                "Expert_Cyprien_Cambus",
                "Format_Webinaire",
                "start-date_2025-02-18 12:00:00",
                "Th\u00e9matique_Technologies de l\u2019information"
            ],
            "variants": [
                {
                    "id": 45519443198115,
                    "title": "Default Title",
                    "option1": "Default Title",
                    "option2": null,
                    "option3": null,
                    "sku": "8674087174307",
                    "requires_shipping": false,
                    "taxable": true,
                    "featured_image": null,
                    "available": true,
                    "price": "1.00",
                    "grams": 0,
                    "compare_at_price": null,
                    "position": 1,
                    "product_id": 8674087174307,
                    "created_at": "2025-01-10T14:42:39-05:00",
                    "updated_at": "2025-01-23T00:26:00-05:00"
                }
            ],
            "images": [
                {
                    "id": 40666649591971,
                    "created_at": "2025-01-20T13:20:30-05:00",
                    "position": 1,
                    "updated_at": "2025-01-20T13:20:32-05:00",
                    "product_id": 8674087174307,
                    "variant_ids": [],
                    "src": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0496/4191/4531/files/TuileWebinaireConnexion20251700x1200.png?v=1737397232",
                    "width": 1700,
                    "height": 1200
                },
                {
                    "id": 40666650050723,
                    "created_at": "2025-01-20T13:20:33-05:00",
                    "position": 2,
                    "updated_at": "2025-01-20T13:20:35-05:00",
                    "product_id": 8674087174307,
                    "variant_ids": [],
                    "src": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0496/4191/4531/files/TuileWebinaireConnexion20251700x1200_416a139e-7c57-4cf6-a706-ddc563578c80.png?v=1737397235",
                    "width": 1700,
                    "height": 1200
                }
            ],
            "options": [
                {
                    "name": "Title",
                    "position": 1,
                    "values": [
                        "Default Title"
                    ]
                }
            ]
        },
        {
            "id": 8662468853923,
            "title": "2025-10-24***L\u2019art de l\u2019investissement",
            "handle": "2024-10-24-l-art-de-l-investissement",
            "body_html": "",
            "published_at": "2025-01-10T12:30:25-05:00",
            "created_at": "2024-12-23T14:30:40-05:00",
            "updated_at": "2025-01-23T00:26:00-05:00",
            "vendor": "\u00c9v\u00e9nements Les Affaires",
            "product_type": "Ticket",
            "tags": [
                "Emplacement_Montr\u00e9al",
                "end-date_2025-10-24 16:00:00",
                "Format_Conf\u00e9rence",
                "start-date_2025-10-24 8:30:00",
                "\u00c9v\u00e9nements \u00e0 venir"
            ],
            "variants": [
                {
                    "id": 45478801965219,
                    "title": "Pr\u00e9sentiel",
                    "option1": "Pr\u00e9sentiel",
                    "option2": null,
                    "option3": null,
                    "sku": "8662468853923",
                    "requires_shipping": true,
                    "taxable": true,
                    "featured_image": {
                        "id": 40590833025187,
                        "product_id": 8662468853923,
                        "position": 1,
                        "created_at": "2025-01-10T16:55:51-05:00",
                        "updated_at": "2025-01-10T16:55:52-05:00",
                        "alt": null,
                        "width": 1700,
                        "height": 1200,
                        "src": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0496/4191/4531/files/MASTER_-_L_art_de_l_investissement.png?v=1736546152",
                        "variant_ids": [
                            45478801965219
                        ]
                    },
                    "available": true,
                    "price": "150.00",
                    "grams": 0,
                    "compare_at_price": null,
                    "position": 3,
                    "product_id": 8662468853923,
                    "created_at": "2024-12-23T14:30:40-05:00",
                    "updated_at": "2025-01-23T00:26:00-05:00"
                }
            ],
            "images": [
                {
                    "id": 40590833025187,
                    "created_at": "2025-01-10T16:55:51-05:00",
                    "position": 1,
                    "updated_at": "2025-01-10T16:55:52-05:00",
                    "product_id": 8662468853923,
                    "variant_ids": [
                        45478801965219
                    ],
                    "src": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0496/4191/4531/files/MASTER_-_L_art_de_l_investissement.png?v=1736546152",
                    "width": 1700,
                    "height": 1200
                }
            ],
            "options": [
                {
                    "name": "Format",
                    "position": 1,
                    "values": [
                        "Pr\u00e9sentiel"
                    ]
                }
            ]
        },
        {
            "id": 8662478291107,
            "title": "2025-11-20***Gestion de la performance",
            "handle": "2025-11-20-gestion-de-la-performance",
            "body_html": "",
            "published_at": "2025-01-10T12:02:51-05:00",
            "created_at": "2024-12-23T14:52:54-05:00",
            "updated_at": "2025-01-23T00:26:00-05:00",
            "vendor": "\u00c9v\u00e9nements Les Affaires",
            "product_type": "Ticket",
            "tags": [
                "Emplacement_En ligne",
                "end-date_2025-11-20 11:30:00",
                "Format_Conf\u00e9rence",
                "start-date_2025-11-20 8:00:00",
                "\u00c9v\u00e9nements \u00e0 venir"
            ],
            "variants": [
                {
                    "id": 45478838370467,
                    "title": "Virtuel",
                    "option1": "Virtuel",
                    "option2": null,
                    "option3": null,
                    "sku": "8662478291107",
                    "requires_shipping": true,
                    "taxable": true,
                    "featured_image": {
                        "id": 40588012191907,
                        "product_id": 8662478291107,
                        "position": 1,
                        "created_at": "2025-01-10T11:50:30-05:00",
                        "updated_at": "2025-01-10T11:50:31-05:00",
                        "alt": null,
                        "width": 1700,
                        "height": 1200,
                        "src": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0496/4191/4531/files/MASTER-gestiondelaperformance.png?v=1736527831",
                        "variant_ids": [
                            45478838370467
                        ]
                    },
                    "available": true,
                    "price": "495.00",
                    "grams": 0,
                    "compare_at_price": null,
                    "position": 2,
                    "product_id": 8662478291107,
                    "created_at": "2024-12-23T14:52:54-05:00",
                    "updated_at": "2025-01-23T00:26:00-05:00"
                }
            ],
            "images": [
                {
                    "id": 40588012191907,
                    "created_at": "2025-01-10T11:50:30-05:00",
                    "position": 1,
                    "updated_at": "2025-01-10T11:50:31-05:00",
                    "product_id": 8662478291107,
                    "variant_ids": [
                        45478838370467
                    ],
                    "src": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0496/4191/4531/files/MASTER-gestiondelaperformance.png?v=1736527831",
                    "width": 1700,
                    "height": 1200
                }
            ],
            "options": [
                {
                    "name": "Format",
                    "position": 1,
                    "values": [
                        "Virtuel"
                    ]
                }
            ]
        },
        {
            "id": 8662476619939,
            "title": "2025-06-10***Commerce international",
            "handle": "2025-06-10-commerce-international",
            "body_html": "",
            "published_at": "2025-01-10T11:31:13-05:00",
            "created_at": "2024-12-23T14:47:34-05:00",
            "updated_at": "2025-01-23T00:26:00-05:00",
            "vendor": "\u00c9v\u00e9nements Les Affaires",
            "product_type": "Ticket",
            "tags": [
                "Emplacement_En ligne",
                "Emplacement_Montr\u00e9al",
                "end-date_2024-10-24 16:00:00",
                "end-date_2025-06-10 16:00:00",
                "Format_Conf\u00e9rence",
                "start-date_2025-06-10 8:30:00",
                "\u00c9v\u00e9nements \u00e0 venir"
            ],
            "variants": [
                {
                    "id": 45478829916323,
                    "title": "Pr\u00e9sentiel",
                    "option1": "Pr\u00e9sentiel",
                    "option2": null,
                    "option3": null,
                    "sku": "8662476619939",
                    "requires_shipping": true,
                    "taxable": true,
                    "featured_image": {
                        "id": 40587749949603,
                        "product_id": 8662476619939,
                        "position": 1,
                        "created_at": "2025-01-10T11:25:48-05:00",
                        "updated_at": "2025-01-10T11:25:50-05:00",
                        "alt": null,
                        "width": 1700,
                        "height": 1200,
                        "src": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0496/4191/4531/files/MASTER-Commerceinternational.png?v=1736526350",
                        "variant_ids": [
                            45478829916323,
                            45478833389731
                        ]
                    },
                    "available": true,
                    "price": "745.00",
                    "grams": 0,
                    "compare_at_price": null,
                    "position": 1,
                    "product_id": 8662476619939,
                    "created_at": "2024-12-23T14:47:34-05:00",
                    "updated_at": "2025-01-23T00:26:00-05:00"
                },
                {
                    "id": 45478833389731,
                    "title": "Virtuel",
                    "option1": "Virtuel",
                    "option2": null,
                    "option3": null,
                    "sku": "8662476619939",
                    "requires_shipping": true,
                    "taxable": true,
                    "featured_image": {
                        "id": 40587749949603,
                        "product_id": 8662476619939,
                        "position": 1,
                        "created_at": "2025-01-10T11:25:48-05:00",
                        "updated_at": "2025-01-10T11:25:50-05:00",
                        "alt": null,
                        "width": 1700,
                        "height": 1200,
                        "src": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0496/4191/4531/files/MASTER-Commerceinternational.png?v=1736526350",
                        "variant_ids": [
                            45478829916323,
                            45478833389731
                        ]
                    },
                    "available": true,
                    "price": "595.00",
                    "grams": 0,
                    "compare_at_price": null,
                    "position": 2,
                    "product_id": 8662476619939,
                    "created_at": "2024-12-23T14:50:35-05:00",
                    "updated_at": "2025-01-23T00:26:00-05:00"
                }
            ],
            "images": [
                {
                    "id": 40587749949603,
                    "created_at": "2025-01-10T11:25:48-05:00",
                    "position": 1,
                    "updated_at": "2025-01-10T11:25:50-05:00",
                    "product_id": 8662476619939,
                    "variant_ids": [
                        45478829916323,
                        45478833389731
                    ],
                    "src": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0496/4191/4531/files/MASTER-Commerceinternational.png?v=1736526350",
                    "width": 1700,
                    "height": 1200
                }
            ],
            "options": [
                {
                    "name": "Format",
                    "position": 1,
                    "values": [
                        "Pr\u00e9sentiel",
                        "Virtuel"
                    ]
                }
            ]
        },
        {
            "id": 8660198293667,
            "title": "2025-01-30*** GitHub Advanced Security et IA g\u00e9n\u00e9rative : anticipez les risques et acc\u00e9l\u00e9rez le d\u00e9veloppement",
            "handle": "2025-01-30-github-advanced-security-et-ia-generative-anticipez-les-risques-et-accelerez-le-developpement",
            "body_html": "",
            "published_at": "2024-12-19T11:14:17-05:00",
            "created_at": "2024-12-18T10:33:17-05:00",
            "updated_at": "2025-01-23T00:26:00-05:00",
            "vendor": "\u00c9v\u00e9nements Les Affaires",
            "product_type": "Ticket",
            "tags": [
                "edition-Gratuit",
                "Emplacement_En ligne",
                "end-date_2025-01-30 13:00:00",
                "Expert_Julien Dort",
                "Expert_Shawn_Kelley",
                "Expert_S\u00e9bastien Bernard",
                "Format_Webinaire",
                "start-date_2025-01-30 12:00:00",
                "Th\u00e9matique_Technologies de l\u2019information"
            ],
            "variants": [
                {
                    "id": 45470713413795,
                    "title": "Default Title",
                    "option1": "Default Title",
                    "option2": null,
                    "option3": null,
                    "sku": "8660198293667",
                    "requires_shipping": false,
                    "taxable": true,
                    "featured_image": null,
                    "available": true,
                    "price": "1.00",
                    "grams": 0,
                    "compare_at_price": null,
                    "position": 1,
                    "product_id": 8660198293667,
                    "created_at": "2024-12-18T10:33:17-05:00",
                    "updated_at": "2025-01-23T00:26:00-05:00"
                }
            ],
            "images": [
                {
                    "id": 39946304323747,
                    "created_at": "2024-10-01T11:51:20-04:00",
                    "position": 1,
                    "updated_at": "2024-10-01T11:51:22-04:00",
                    "product_id": 8660198293667,
                    "variant_ids": [],
                    "src": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0496/4191/4531/files/1700x1200_Webinaires_TI.jpg?v=1727797882",
                    "width": 1700,
                    "height": 1200
                },
                {
                    "id": 39946304815267,
                    "created_at": "2024-10-01T11:51:24-04:00",
                    "position": 2,
                    "updated_at": "2024-10-01T11:51:25-04:00",
                    "product_id": 8660198293667,
                    "variant_ids": [],
                    "src": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0496/4191/4531/files/1700x1200_Webinaires_TI_28b4bd19-e353-4cd4-8162-843ad72cd7f0.jpg?v=1727797885",
                    "width": 1700,
                    "height": 1200
                }
            ],
            "options": [
                {
                    "name": "Title",
                    "position": 1,
                    "values": [
                        "Default Title"
                    ]
                }
            ]
        },
        {
            "id": 8643385032867,
            "title": "2025-02-26***Sant\u00e9 mentale et bien-\u00eatre",
            "handle": "2025-02-26-sante-mentale-et-bien-etre",
            "body_html": "",
            "published_at": "2024-11-25T09:45:43-05:00",
            "created_at": "2024-11-20T10:23:36-05:00",
            "updated_at": "2025-01-23T00:26:00-05:00",
            "vendor": "\u00c9v\u00e9nements Les Affaires",
            "product_type": "Ticket",
            "tags": [
                "Emplacement_En ligne",
                "Emplacement_Montr\u00e9al",
                "end-date_2025-02-26 16:00:00",
                "Format_Conf\u00e9rence",
                "start-date_2025-02-26 09:00:00",
                "\u00c9v\u00e9nements \u00e0 venir"
            ],
            "variants": [
                {
                    "id": 45408040288419,
                    "title": "Pr\u00e9sentiel",
                    "option1": "Pr\u00e9sentiel",
                    "option2": null,
                    "option3": null,
                    "sku": "8643385032867",
                    "requires_shipping": true,
                    "taxable": true,
                    "featured_image": {
                        "id": 40632467194019,
                        "product_id": 8643385032867,
                        "position": 1,
                        "created_at": "2025-01-16T09:50:16-05:00",
                        "updated_at": "2025-01-16T09:50:17-05:00",
                        "alt": null,
                        "width": 1700,
                        "height": 1200,
                        "src": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0496/4191/4531/files/TuileSantementaleetbien-etre.png?v=1737039017",
                        "variant_ids": [
                            45408040288419,
                            45408040321187
                        ]
                    },
                    "available": true,
                    "price": "745.00",
                    "grams": 0,
                    "compare_at_price": null,
                    "position": 2,
                    "product_id": 8643385032867,
                    "created_at": "2024-11-20T10:23:37-05:00",
                    "updated_at": "2025-01-23T00:26:00-05:00"
                },
                {
                    "id": 45408040321187,
                    "title": "Virtuel",
                    "option1": "Virtuel",
                    "option2": null,
                    "option3": null,
                    "sku": "8643385032867",
                    "requires_shipping": true,
                    "taxable": true,
                    "featured_image": {
                        "id": 40632467194019,
                        "product_id": 8643385032867,
                        "position": 1,
                        "created_at": "2025-01-16T09:50:16-05:00",
                        "updated_at": "2025-01-16T09:50:17-05:00",
                        "alt": null,
                        "width": 1700,
                        "height": 1200,
                        "src": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0496/4191/4531/files/TuileSantementaleetbien-etre.png?v=1737039017",
                        "variant_ids": [
                            45408040288419,
                            45408040321187
                        ]
                    },
                    "available": true,
                    "price": "595.00",
                    "grams": 0,
                    "compare_at_price": null,
                    "position": 3,
                    "product_id": 8643385032867,
                    "created_at": "2024-11-20T10:23:37-05:00",
                    "updated_at": "2025-01-23T00:26:00-05:00"
                }
            ],
            "images": [
                {
                    "id": 40632467194019,
                    "created_at": "2025-01-16T09:50:16-05:00",
                    "position": 1,
                    "updated_at": "2025-01-16T09:50:17-05:00",
                    "product_id": 8643385032867,
                    "variant_ids": [
                        45408040288419,
                        45408040321187
                    ],
                    "src": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0496/4191/4531/files/TuileSantementaleetbien-etre.png?v=1737039017",
                    "width": 1700,
                    "height": 1200
                }
            ],
            "options": [
                {
                    "name": "Format",
                    "position": 1,
                    "values": [
                        "Pr\u00e9sentiel",
                        "Virtuel"
                    ]
                }
            ]
        },
        {
            "id": 8644405821603,
            "title": "2025-12-09***Sommet Leadership de demain",
            "handle": "2025-12-09-sommet-leadership-de-demain",
            "body_html": "",
            "published_at": "2024-11-25T09:15:02-05:00",
            "created_at": "2024-11-21T16:23:08-05:00",
            "updated_at": "2025-01-23T00:26:00-05:00",
            "vendor": "\u00c9v\u00e9nements Les Affaires",
            "product_type": "Ticket",
            "tags": [
                "Emplacement_Montr\u00e9al",
                "end-date_2025-12-09 16:00:00",
                "Format_Conf\u00e9rence",
                "start-date_2025-12-09 09:00:00",
                "\u00c9v\u00e9nements \u00e0 venir"
            ],
            "variants": [
                {
                    "id": 45410806923427,
                    "title": "Pr\u00e9sentiel",
                    "option1": "Pr\u00e9sentiel",
                    "option2": null,
                    "option3": null,
                    "sku": "8644405821603",
                    "requires_shipping": false,
                    "taxable": true,
                    "featured_image": {
                        "id": 40294554271907,
                        "product_id": 8644405821603,
                        "position": 1,
                        "created_at": "2024-11-21T16:23:28-05:00",
                        "updated_at": "2024-11-21T16:23:29-05:00",
                        "alt": null,
                        "width": 1700,
                        "height": 1200,
                        "src": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0496/4191/4531/files/Tuile-SommetLeadershipdedemain.png?v=1732224209",
                        "variant_ids": [
                            45410806923427,
                            45410810232995
                        ]
                    },
                    "available": true,
                    "price": "759.00",
                    "grams": 0,
                    "compare_at_price": null,
                    "position": 1,
                    "product_id": 8644405821603,
                    "created_at": "2024-11-21T16:23:08-05:00",
                    "updated_at": "2025-01-23T00:26:00-05:00"
                },
                {
                    "id": 45410810232995,
                    "title": "Virtuel",
                    "option1": "Virtuel",
                    "option2": null,
                    "option3": null,
                    "sku": "8644405821603",
                    "requires_shipping": false,
                    "taxable": true,
                    "featured_image": {
                        "id": 40294554271907,
                        "product_id": 8644405821603,
                        "position": 1,
                        "created_at": "2024-11-21T16:23:28-05:00",
                        "updated_at": "2024-11-21T16:23:29-05:00",
                        "alt": null,
                        "width": 1700,
                        "height": 1200,
                        "src": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0496/4191/4531/files/Tuile-SommetLeadershipdedemain.png?v=1732224209",
                        "variant_ids": [
                            45410806923427,
                            45410810232995
                        ]
                    },
                    "available": true,
                    "price": "559.00",
                    "grams": 0,
                    "compare_at_price": null,
                    "position": 2,
                    "product_id": 8644405821603,
                    "created_at": "2024-11-21T16:25:02-05:00",
                    "updated_at": "2025-01-23T00:26:00-05:00"
                }
            ],
            "images": [
                {
                    "id": 40294554271907,
                    "created_at": "2024-11-21T16:23:28-05:00",
                    "position": 1,
                    "updated_at": "2024-11-21T16:23:29-05:00",
                    "product_id": 8644405821603,
                    "variant_ids": [
                        45410806923427,
                        45410810232995
                    ],
                    "src": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0496/4191/4531/files/Tuile-SommetLeadershipdedemain.png?v=1732224209",
                    "width": 1700,
                    "height": 1200
                }
            ],
            "options": [
                {
                    "name": "Format",
                    "position": 1,
                    "values": [
                        "Pr\u00e9sentiel",
                        "Virtuel"
                    ]
                }
            ]
        },
        {
            "id": 8644295032995,
            "title": "2025-11-19***IA au service des entreprises",
            "handle": "2025-11-19-ia-au-service-des-entreprises",
            "body_html": "",
            "published_at": "2024-11-25T09:13:59-05:00",
            "created_at": "2024-11-21T15:36:09-05:00",
            "updated_at": "2025-01-23T00:26:00-05:00",
            "vendor": "\u00c9v\u00e9nements Les Affaires",
            "product_type": "Ticket",
            "tags": [
                "Emplacement_Montr\u00e9al",
                "end-date_2025-11-19 16:00:00",
                "Format_Conf\u00e9rence",
                "start-date_2025-11-19 09:00:00",
                "\u00c9v\u00e9nements \u00e0 venir"
            ],
            "variants": [
                {
                    "id": 45410538782883,
                    "title": "Pr\u00e9sentiel",
                    "option1": "Pr\u00e9sentiel",
                    "option2": null,
                    "option3": null,
                    "sku": "8644295032995",
                    "requires_shipping": false,
                    "taxable": true,
                    "featured_image": {
                        "id": 40293651644579,
                        "product_id": 8644295032995,
                        "position": 1,
                        "created_at": "2024-11-21T15:43:25-05:00",
                        "updated_at": "2024-11-21T15:43:26-05:00",
                        "alt": null,
                        "width": 1700,
                        "height": 1200,
                        "src": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0496/4191/4531/files/Tuile-IAauservicedesentreprises.png?v=1732221806",
                        "variant_ids": [
                            45410538782883
                        ]
                    },
                    "available": true,
                    "price": "745.00",
                    "grams": 0,
                    "compare_at_price": null,
                    "position": 1,
                    "product_id": 8644295032995,
                    "created_at": "2024-11-21T15:36:09-05:00",
                    "updated_at": "2025-01-23T00:26:00-05:00"
                }
            ],
            "images": [
                {
                    "id": 40293651644579,
                    "created_at": "2024-11-21T15:43:25-05:00",
                    "position": 1,
                    "updated_at": "2024-11-21T15:43:26-05:00",
                    "product_id": 8644295032995,
                    "variant_ids": [
                        45410538782883
                    ],
                    "src": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0496/4191/4531/files/Tuile-IAauservicedesentreprises.png?v=1732221806",
                    "width": 1700,
                    "height": 1200
                }
            ],
            "options": [
                {
                    "name": "Format",
                    "position": 1,
                    "values": [
                        "Pr\u00e9sentiel"
                    ]
                }
            ]
        },
        {
            "id": 8644299554979,
            "title": "2025-11-18***Adjointes administratives et ex\u00e9cutives",
            "handle": "2025-11-18-adjointes-administratives-et-executives",
            "body_html": "",
            "published_at": "2024-11-25T09:13:31-05:00",
            "created_at": "2024-11-21T15:47:37-05:00",
            "updated_at": "2025-01-23T00:26:00-05:00",
            "vendor": "\u00c9v\u00e9nements Les Affaires",
            "product_type": "Ticket",
            "tags": [
                "Emplacement_Montr\u00e9al",
                "end-date_2025-11-18 16:00:00",
                "Format_Conf\u00e9rence",
                "start-date_2025-11-18 09:00:00",
                "\u00c9v\u00e9nements \u00e0 venir"
            ],
            "variants": [
                {
                    "id": 45410561196195,
                    "title": "Pr\u00e9sentiel",
                    "option1": "Pr\u00e9sentiel",
                    "option2": null,
                    "option3": null,
                    "sku": "8644299554979",
                    "requires_shipping": false,
                    "taxable": true,
                    "featured_image": {
                        "id": 40293681561763,
                        "product_id": 8644299554979,
                        "position": 1,
                        "created_at": "2024-11-21T15:47:54-05:00",
                        "updated_at": "2024-11-21T15:47:56-05:00",
                        "alt": null,
                        "width": 1700,
                        "height": 1200,
                        "src": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0496/4191/4531/files/Tuile-Adjointesadministrativesetexecutives.png?v=1732222076",
                        "variant_ids": [
                            45410561196195,
                            45410561228963
                        ]
                    },
                    "available": true,
                    "price": "745.00",
                    "grams": 0,
                    "compare_at_price": null,
                    "position": 1,
                    "product_id": 8644299554979,
                    "created_at": "2024-11-21T15:47:37-05:00",
                    "updated_at": "2025-01-23T00:26:00-05:00"
                },
                {
                    "id": 45410561228963,
                    "title": "Virtuel",
                    "option1": "Virtuel",
                    "option2": null,
                    "option3": null,
                    "sku": "8644299554979",
                    "requires_shipping": false,
                    "taxable": true,
                    "featured_image": {
                        "id": 40293681561763,
                        "product_id": 8644299554979,
                        "position": 1,
                        "created_at": "2024-11-21T15:47:54-05:00",
                        "updated_at": "2024-11-21T15:47:56-05:00",
                        "alt": null,
                        "width": 1700,
                        "height": 1200,
                        "src": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0496/4191/4531/files/Tuile-Adjointesadministrativesetexecutives.png?v=1732222076",
                        "variant_ids": [
                            45410561196195,
                            45410561228963
                        ]
                    },
                    "available": true,
                    "price": "595.00",
                    "grams": 0,
                    "compare_at_price": null,
                    "position": 2,
                    "product_id": 8644299554979,
                    "created_at": "2024-11-21T15:47:37-05:00",
                    "updated_at": "2025-01-23T00:26:00-05:00"
                }
            ],
            "images": [
                {
                    "id": 40293681561763,
                    "created_at": "2024-11-21T15:47:54-05:00",
                    "position": 1,
                    "updated_at": "2024-11-21T15:47:56-05:00",
                    "product_id": 8644299554979,
                    "variant_ids": [
                        45410561196195,
                        45410561228963
                    ],
                    "src": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0496/4191/4531/files/Tuile-Adjointesadministrativesetexecutives.png?v=1732222076",
                    "width": 1700,
                    "height": 1200
                }
            ],
            "options": [
                {
                    "name": "Format",
                    "position": 1,
                    "values": [
                        "Pr\u00e9sentiel",
                        "Virtuel"
                    ]
                }
            ]
        },
        {
            "id": 8644290969763,
            "title": "2025-12-10***Contrats publics",
            "handle": "2025-12-10-contrats-publics",
            "body_html": "",
            "published_at": "2024-11-25T09:13:01-05:00",
            "created_at": "2024-11-21T15:27:00-05:00",
            "updated_at": "2025-01-23T00:26:00-05:00",
            "vendor": "\u00c9v\u00e9nements Les Affaires",
            "product_type": "Ticket",
            "tags": [
                "Emplacement_Montr\u00e9al",
                "end-date_2025-12-10 16:00:00",
                "Format_Conf\u00e9rence",
                "start-date_2025-12-10 09:00:00",
                "\u00c9v\u00e9nements \u00e0 venir"
            ],
            "variants": [
                {
                    "id": 45410528886947,
                    "title": "Pr\u00e9sentiel",
                    "option1": "Pr\u00e9sentiel",
                    "option2": null,
                    "option3": null,
                    "sku": "8644290969763",
                    "requires_shipping": false,
                    "taxable": true,
                    "featured_image": {
                        "id": 40293540364451,
                        "product_id": 8644290969763,
                        "position": 1,
                        "created_at": "2024-11-21T15:27:23-05:00",
                        "updated_at": "2024-11-21T15:27:24-05:00",
                        "alt": null,
                        "width": 1700,
                        "height": 1200,
                        "src": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0496/4191/4531/files/Tuile-Contratspublics.png?v=1732220844",
                        "variant_ids": [
                            45410528886947
                        ]
                    },
                    "available": true,
                    "price": "745.00",
                    "grams": 0,
                    "compare_at_price": null,
                    "position": 1,
                    "product_id": 8644290969763,
                    "created_at": "2024-11-21T15:27:00-05:00",
                    "updated_at": "2025-01-23T00:26:00-05:00"
                }
            ],
            "images": [
                {
                    "id": 40293540364451,
                    "created_at": "2024-11-21T15:27:23-05:00",
                    "position": 1,
                    "updated_at": "2024-11-21T15:27:24-05:00",
                    "product_id": 8644290969763,
                    "variant_ids": [
                        45410528886947
                    ],
                    "src": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0496/4191/4531/files/Tuile-Contratspublics.png?v=1732220844",
                    "width": 1700,
                    "height": 1200
                }
            ],
            "options": [
                {
                    "name": "Format",
                    "position": 1,
                    "values": [
                        "Pr\u00e9sentiel"
                    ]
                }
            ]
        },
        {
            "id": 8644392714403,
            "title": "2025-10-23***Optimiser votre cha\u00eene logistique",
            "handle": "2025-10-23-optimiser-votre-chaine-logistique",
            "body_html": "",
            "published_at": "2024-11-25T09:12:28-05:00",
            "created_at": "2024-11-21T15:53:49-05:00",
            "updated_at": "2025-01-23T00:26:00-05:00",
            "vendor": "\u00c9v\u00e9nements Les Affaires",
            "product_type": "Ticket",
            "tags": [
                "Emplacement_En ligne",
                "Emplacement_Montr\u00e9al",
                "end-date_2025-10-23 16:00:00",
                "Format_Conf\u00e9rence",
                "start-date_2025-10-23 09:00:00",
                "\u00c9v\u00e9nements \u00e0 venir"
            ],
            "variants": [
                {
                    "id": 45410760589475,
                    "title": "Pr\u00e9sentiel",
                    "option1": "Pr\u00e9sentiel",
                    "option2": null,
                    "option3": null,
                    "sku": "8644392714403",
                    "requires_shipping": false,
                    "taxable": true,
                    "featured_image": {
                        "id": 40294340395171,
                        "product_id": 8644392714403,
                        "position": 1,
                        "created_at": "2024-11-21T15:59:05-05:00",
                        "updated_at": "2024-11-21T15:59:06-05:00",
                        "alt": null,
                        "width": 1700,
                        "height": 1200,
                        "src": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0496/4191/4531/files/Tuile-Optimiservotrechainelogistique.png?v=1732222746",
                        "variant_ids": [
                            45410760589475,
                            45470948655267
                        ]
                    },
                    "available": true,
                    "price": "745.00",
                    "grams": 0,
                    "compare_at_price": null,
                    "position": 1,
                    "product_id": 8644392714403,
                    "created_at": "2024-11-21T15:53:49-05:00",
                    "updated_at": "2025-01-23T00:26:00-05:00"
                },
                {
                    "id": 45470948655267,
                    "title": "Virtuel",
                    "option1": "Virtuel",
                    "option2": null,
                    "option3": null,
                    "sku": "8644392714403",
                    "requires_shipping": false,
                    "taxable": true,
                    "featured_image": {
                        "id": 40294340395171,
                        "product_id": 8644392714403,
                        "position": 1,
                        "created_at": "2024-11-21T15:59:05-05:00",
                        "updated_at": "2024-11-21T15:59:06-05:00",
                        "alt": null,
                        "width": 1700,
                        "height": 1200,
                        "src": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0496/4191/4531/files/Tuile-Optimiservotrechainelogistique.png?v=1732222746",
                        "variant_ids": [
                            45410760589475,
                            45470948655267
                        ]
                    },
                    "available": true,
                    "price": "595.00",
                    "grams": 0,
                    "compare_at_price": null,
                    "position": 2,
                    "product_id": 8644392714403,
                    "created_at": "2024-12-18T15:06:21-05:00",
                    "updated_at": "2025-01-23T00:26:00-05:00"
                }
            ],
            "images": [
                {
                    "id": 40294340395171,
                    "created_at": "2024-11-21T15:59:05-05:00",
                    "position": 1,
                    "updated_at": "2024-11-21T15:59:06-05:00",
                    "product_id": 8644392714403,
                    "variant_ids": [
                        45410760589475,
                        45470948655267
                    ],
                    "src": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0496/4191/4531/files/Tuile-Optimiservotrechainelogistique.png?v=1732222746",
                    "width": 1700,
                    "height": 1200
                }
            ],
            "options": [
                {
                    "name": "Format",
                    "position": 1,
                    "values": [
                        "Pr\u00e9sentiel",
                        "Virtuel"
                    ]
                }
            ]
        },
        {
            "id": 8644268523683,
            "title": "2025-10-07***Femmes leaders",
            "handle": "2025-10-07-femmes-leaders",
            "body_html": "",
            "published_at": "2024-11-25T09:11:04-05:00",
            "created_at": "2024-11-21T14:40:42-05:00",
            "updated_at": "2025-01-23T00:26:00-05:00",
            "vendor": "\u00c9v\u00e9nements Les Affaires",
            "product_type": "Ticket",
            "tags": [
                "Emplacement_Montr\u00e9al",
                "end-date_2025-10-07 16:00:00",
                "Format_Conf\u00e9rence",
                "start-date_2025-10-07 09:00:00",
                "\u00c9v\u00e9nements \u00e0 venir"
            ],
            "variants": [
                {
                    "id": 45410446180515,
                    "title": "Pr\u00e9sentiel",
                    "option1": "Pr\u00e9sentiel",
                    "option2": null,
                    "option3": null,
                    "sku": "8644268523683",
                    "requires_shipping": false,
                    "taxable": true,
                    "featured_image": {
                        "id": 40293241782435,
                        "product_id": 8644268523683,
                        "position": 1,
                        "created_at": "2024-11-21T14:43:12-05:00",
                        "updated_at": "2024-11-21T14:43:13-05:00",
                        "alt": null,
                        "width": 1700,
                        "height": 1200,
                        "src": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0496/4191/4531/files/Tuile-Femmesleaders.png?v=1732218193",
                        "variant_ids": [
                            45410446180515
                        ]
                    },
                    "available": true,
                    "price": "745.00",
                    "grams": 0,
                    "compare_at_price": null,
                    "position": 1,
                    "product_id": 8644268523683,
                    "created_at": "2024-11-21T14:41:22-05:00",
                    "updated_at": "2025-01-23T00:26:00-05:00"
                }
            ],
            "images": [
                {
                    "id": 40293241782435,
                    "created_at": "2024-11-21T14:43:12-05:00",
                    "position": 1,
                    "updated_at": "2024-11-21T14:43:13-05:00",
                    "product_id": 8644268523683,
                    "variant_ids": [
                        45410446180515
                    ],
                    "src": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0496/4191/4531/files/Tuile-Femmesleaders.png?v=1732218193",
                    "width": 1700,
                    "height": 1200
                }
            ],
            "options": [
                {
                    "name": "Format",
                    "position": 1,
                    "values": [
                        "Pr\u00e9sentiel"
                    ]
                }
            ]
        },
        {
            "id": 8644294967459,
            "title": "2025-10-08***Fili\u00e8re batterie",
            "handle": "2025-10-08-filiere-batterie",
            "body_html": "",
            "published_at": "2024-11-25T09:08:08-05:00",
            "created_at": "2024-11-21T15:36:02-05:00",
            "updated_at": "2025-01-23T00:26:00-05:00",
            "vendor": "\u00c9v\u00e9nements Les Affaires",
            "product_type": "Ticket",
            "tags": [
                "Emplacement_Montr\u00e9al",
                "end-date_2025-10-08 15:00:00",
                "Format_Conf\u00e9rence",
                "start-date_2025-10-08 08:00:00",
                "\u00c9v\u00e9nements \u00e0 venir"
            ],
            "variants": [
                {
                    "id": 45410538717347,
                    "title": "Pr\u00e9sentiel",
                    "option1": "Pr\u00e9sentiel",
                    "option2": null,
                    "option3": null,
                    "sku": "8644294967459",
                    "requires_shipping": false,
                    "taxable": true,
                    "featured_image": {
                        "id": 40293607964835,
                        "product_id": 8644294967459,
                        "position": 1,
                        "created_at": "2024-11-21T15:38:15-05:00",
                        "updated_at": "2024-11-21T15:38:16-05:00",
                        "alt": null,
                        "width": 1700,
                        "height": 1200,
                        "src": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0496/4191/4531/files/Tuile-Filierebatterie.png?v=1732221496",
                        "variant_ids": [
                            45410538717347
                        ]
                    },
                    "available": true,
                    "price": "745.00",
                    "grams": 0,
                    "compare_at_price": null,
                    "position": 1,
                    "product_id": 8644294967459,
                    "created_at": "2024-11-21T15:36:02-05:00",
                    "updated_at": "2025-01-23T00:26:00-05:00"
                }
            ],
            "images": [
                {
                    "id": 40293607964835,
                    "created_at": "2024-11-21T15:38:15-05:00",
                    "position": 1,
                    "updated_at": "2024-11-21T15:38:16-05:00",
                    "product_id": 8644294967459,
                    "variant_ids": [
                        45410538717347
                    ],
                    "src": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0496/4191/4531/files/Tuile-Filierebatterie.png?v=1732221496",
                    "width": 1700,
                    "height": 1200
                }
            ],
            "options": [
                {
                    "name": "Format",
                    "position": 1,
                    "values": [
                        "Pr\u00e9sentiel"
                    ]
                }
            ]
        },
        {
            "id": 8642904064163,
            "title": "2025-09-11***R\u00e9mun\u00e9ration globale",
            "handle": "2025-09-11-remuneration-globale",
            "body_html": "",
            "published_at": "2024-11-25T09:07:25-05:00",
            "created_at": "2024-11-19T15:44:10-05:00",
            "updated_at": "2025-01-23T00:26:00-05:00",
            "vendor": "\u00c9v\u00e9nements Les Affaires",
            "product_type": "Ticket",
            "tags": [
                "Emplacement_Montr\u00e9al",
                "end-date_2025-09-11 16:00:00",
                "Format_Conf\u00e9rence",
                "start-date_2025-09-11 09:00:00",
                "\u00c9v\u00e9nements \u00e0 venir"
            ],
            "variants": [
                {
                    "id": 45406231396515,
                    "title": "Pr\u00e9sentiel",
                    "option1": "Pr\u00e9sentiel",
                    "option2": null,
                    "option3": null,
                    "sku": "8642904064163",
                    "requires_shipping": false,
                    "taxable": true,
                    "featured_image": {
                        "id": 40292726669475,
                        "product_id": 8642904064163,
                        "position": 1,
                        "created_at": "2024-11-21T13:27:10-05:00",
                        "updated_at": "2024-11-21T13:27:12-05:00",
                        "alt": null,
                        "width": 1700,
                        "height": 1200,
                        "src": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0496/4191/4531/files/Tuile-Remunerationglobale.png?v=1732213632",
                        "variant_ids": [
                            45406231396515,
                            45406231429283
                        ]
                    },
                    "available": true,
                    "price": "745.00",
                    "grams": 0,
                    "compare_at_price": null,
                    "position": 1,
                    "product_id": 8642904064163,
                    "created_at": "2024-11-19T15:44:11-05:00",
                    "updated_at": "2025-01-23T00:26:00-05:00"
                },
                {
                    "id": 45406231429283,
                    "title": "Virtuel",
                    "option1": "Virtuel",
                    "option2": null,
                    "option3": null,
                    "sku": "8642904064163",
                    "requires_shipping": false,
                    "taxable": true,
                    "featured_image": {
                        "id": 40292726669475,
                        "product_id": 8642904064163,
                        "position": 1,
                        "created_at": "2024-11-21T13:27:10-05:00",
                        "updated_at": "2024-11-21T13:27:12-05:00",
                        "alt": null,
                        "width": 1700,
                        "height": 1200,
                        "src": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0496/4191/4531/files/Tuile-Remunerationglobale.png?v=1732213632",
                        "variant_ids": [
                            45406231396515,
                            45406231429283
                        ]
                    },
                    "available": true,
                    "price": "595.00",
                    "grams": 0,
                    "compare_at_price": null,
                    "position": 2,
                    "product_id": 8642904064163,
                    "created_at": "2024-11-19T15:44:11-05:00",
                    "updated_at": "2025-01-23T00:26:00-05:00"
                }
            ],
            "images": [
                {
                    "id": 40292726669475,
                    "created_at": "2024-11-21T13:27:10-05:00",
                    "position": 1,
                    "updated_at": "2024-11-21T13:27:12-05:00",
                    "product_id": 8642904064163,
                    "variant_ids": [
                        45406231396515,
                        45406231429283
                    ],
                    "src": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0496/4191/4531/files/Tuile-Remunerationglobale.png?v=1732213632",
                    "width": 1700,
                    "height": 1200
                }
            ],
            "options": [
                {
                    "name": "Format",
                    "position": 1,
                    "values": [
                        "Pr\u00e9sentiel",
                        "Virtuel"
                    ]
                }
            ]
        },
        {
            "id": 8642948104355,
            "title": "2025-06-11***Optimiser l'exp\u00e9rience client",
            "handle": "2024-06-11-optimiser-experience-client",
            "body_html": "",
            "published_at": "2024-11-25T09:06:44-05:00",
            "created_at": "2024-11-19T16:54:50-05:00",
            "updated_at": "2025-01-23T00:26:00-05:00",
            "vendor": "\u00c9v\u00e9nements Les Affaires",
            "product_type": "Ticket",
            "tags": [
                "Emplacement_En ligne",
                "Emplacement_Montr\u00e9al",
                "end-date_2025-06-11 16:00:00",
                "Format_Conf\u00e9rence",
                "start-date_2025-06-11 09:00:00",
                "\u00c9v\u00e9nements \u00e0 venir"
            ],
            "variants": [
                {
                    "id": 45406349754531,
                    "title": "Pr\u00e9sentiel",
                    "option1": "Pr\u00e9sentiel",
                    "option2": null,
                    "option3": null,
                    "sku": "8642948104355",
                    "requires_shipping": true,
                    "taxable": true,
                    "featured_image": {
                        "id": 40292826644643,
                        "product_id": 8642948104355,
                        "position": 1,
                        "created_at": "2024-11-21T13:41:35-05:00",
                        "updated_at": "2024-11-21T13:41:36-05:00",
                        "alt": null,
                        "width": 1700,
                        "height": 1200,
                        "src": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0496/4191/4531/files/Tuile-Optimiserl_experienceclient.png?v=1732214496",
                        "variant_ids": [
                            45406349721763,
                            45406349754531
                        ]
                    },
                    "available": true,
                    "price": "745.00",
                    "grams": 0,
                    "compare_at_price": null,
                    "position": 1,
                    "product_id": 8642948104355,
                    "created_at": "2024-11-19T16:54:51-05:00",
                    "updated_at": "2025-01-23T00:26:00-05:00"
                },
                {
                    "id": 45406349721763,
                    "title": "Virtuel",
                    "option1": "Virtuel",
                    "option2": null,
                    "option3": null,
                    "sku": "8642948104355",
                    "requires_shipping": true,
                    "taxable": true,
                    "featured_image": {
                        "id": 40292826644643,
                        "product_id": 8642948104355,
                        "position": 1,
                        "created_at": "2024-11-21T13:41:35-05:00",
                        "updated_at": "2024-11-21T13:41:36-05:00",
                        "alt": null,
                        "width": 1700,
                        "height": 1200,
                        "src": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0496/4191/4531/files/Tuile-Optimiserl_experienceclient.png?v=1732214496",
                        "variant_ids": [
                            45406349721763,
                            45406349754531
                        ]
                    },
                    "available": true,
                    "price": "595.00",
                    "grams": 0,
                    "compare_at_price": null,
                    "position": 2,
                    "product_id": 8642948104355,
                    "created_at": "2024-11-19T16:54:51-05:00",
                    "updated_at": "2025-01-23T00:26:00-05:00"
                }
            ],
            "images": [
                {
                    "id": 40292826644643,
                    "created_at": "2024-11-21T13:41:35-05:00",
                    "position": 1,
                    "updated_at": "2024-11-21T13:41:36-05:00",
                    "product_id": 8642948104355,
                    "variant_ids": [
                        45406349721763,
                        45406349754531
                    ],
                    "src": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0496/4191/4531/files/Tuile-Optimiserl_experienceclient.png?v=1732214496",
                    "width": 1700,
                    "height": 1200
                }
            ],
            "options": [
                {
                    "name": "Format",
                    "position": 1,
                    "values": [
                        "Pr\u00e9sentiel",
                        "Virtuel"
                    ]
                }
            ]
        },
        {
            "id": 8644284514467,
            "title": "2025-05-07***Enrichir l\u2019exp\u00e9rience gestionnaire",
            "handle": "2025-05-07-enrichir-l-experience-gestionnaire",
            "body_html": "",
            "published_at": "2024-11-25T09:04:37-05:00",
            "created_at": "2024-11-21T15:13:18-05:00",
            "updated_at": "2025-01-23T00:26:00-05:00",
            "vendor": "\u00c9v\u00e9nements Les Affaires",
            "product_type": "Ticket",
            "tags": [
                "Emplacement_En ligne",
                "Emplacement_Montr\u00e9al",
                "end-date_2025-05-07 16:00:00",
                "Format_Conf\u00e9rence",
                "start-date_2025-05-07 9:00:00",
                "\u00c9v\u00e9nements \u00e0 venir"
            ],
            "variants": [
                {
                    "id": 45410505490595,
                    "title": "Pr\u00e9sentiel",
                    "option1": "Pr\u00e9sentiel",
                    "option2": null,
                    "option3": null,
                    "sku": "8644284514467",
                    "requires_shipping": false,
                    "taxable": true,
                    "featured_image": null,
                    "available": true,
                    "price": "745.00",
                    "grams": 0,
                    "compare_at_price": null,
                    "position": 1,
                    "product_id": 8644284514467,
                    "created_at": "2024-11-21T15:13:18-05:00",
                    "updated_at": "2025-01-23T00:26:00-05:00"
                },
                {
                    "id": 45410511093923,
                    "title": "Virtuel",
                    "option1": "Virtuel",
                    "option2": null,
                    "option3": null,
                    "sku": "8644284514467",
                    "requires_shipping": false,
                    "taxable": true,
                    "featured_image": null,
                    "available": true,
                    "price": "595.00",
                    "grams": 0,
                    "compare_at_price": null,
                    "position": 2,
                    "product_id": 8644284514467,
                    "created_at": "2024-11-21T15:14:30-05:00",
                    "updated_at": "2025-01-23T00:26:00-05:00"
                }
            ],
            "images": [
                {
                    "id": 40617041756323,
                    "created_at": "2025-01-15T16:51:32-05:00",
                    "position": 1,
                    "updated_at": "2025-01-15T16:51:34-05:00",
                    "product_id": 8644284514467,
                    "variant_ids": [],
                    "src": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0496/4191/4531/files/Tuile-Enrichirl_experiencegestionnaire_89df7cdb-871f-4f4d-83c8-152b6a03abc9.png?v=1736977894",
                    "width": 1700,
                    "height": 1200
                }
            ],
            "options": [
                {
                    "name": "Format",
                    "position": 1,
                    "values": [
                        "Pr\u00e9sentiel",
                        "Virtuel"
                    ]
                }
            ]
        },
        {
            "id": 8642931589283,
            "title": "2025-05-08***Design et espaces de travail",
            "handle": "2024-05-08-design-et-espaces-de-travail",
            "body_html": "",
            "published_at": "2024-11-25T09:03:38-05:00",
            "created_at": "2024-11-19T16:34:30-05:00",
            "updated_at": "2025-01-23T00:26:00-05:00",
            "vendor": "\u00c9v\u00e9nements Les Affaires",
            "product_type": "Ticket",
            "tags": [
                "Emplacement_Montr\u00e9al",
                "end-date_2025-05-08 16:00:00",
                "Format_Conf\u00e9rence",
                "start-date_2025-05-08 09:00:00",
                "\u00c9v\u00e9nements \u00e0 venir"
            ],
            "variants": [
                {
                    "id": 45406345658531,
                    "title": "Pr\u00e9sentiel",
                    "option1": "Pr\u00e9sentiel",
                    "option2": null,
                    "option3": null,
                    "sku": "8642931589283",
                    "requires_shipping": true,
                    "taxable": true,
                    "featured_image": {
                        "id": 40292623089827,
                        "product_id": 8642931589283,
                        "position": 1,
                        "created_at": "2024-11-21T13:12:08-05:00",
                        "updated_at": "2024-11-21T13:12:10-05:00",
                        "alt": null,
                        "width": 1700,
                        "height": 1200,
                        "src": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0496/4191/4531/files/Tuile-Designetespacesdetravail.png?v=1732212730",
                        "variant_ids": [
                            45406337269923,
                            45406345658531
                        ]
                    },
                    "available": true,
                    "price": "745.00",
                    "grams": 0,
                    "compare_at_price": null,
                    "position": 1,
                    "product_id": 8642931589283,
                    "created_at": "2024-11-19T16:50:19-05:00",
                    "updated_at": "2025-01-23T00:26:00-05:00"
                },
                {
                    "id": 45406337269923,
                    "title": "Virtuel",
                    "option1": "Virtuel",
                    "option2": null,
                    "option3": null,
                    "sku": "8642931589283",
                    "requires_shipping": true,
                    "taxable": true,
                    "featured_image": {
                        "id": 40292623089827,
                        "product_id": 8642931589283,
                        "position": 1,
                        "created_at": "2024-11-21T13:12:08-05:00",
                        "updated_at": "2024-11-21T13:12:10-05:00",
                        "alt": null,
                        "width": 1700,
                        "height": 1200,
                        "src": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0496/4191/4531/files/Tuile-Designetespacesdetravail.png?v=1732212730",
                        "variant_ids": [
                            45406337269923,
                            45406345658531
                        ]
                    },
                    "available": true,
                    "price": "595.00",
                    "grams": 0,
                    "compare_at_price": null,
                    "position": 2,
                    "product_id": 8642931589283,
                    "created_at": "2024-11-19T16:42:57-05:00",
                    "updated_at": "2025-01-23T00:26:00-05:00"
                }
            ],
            "images": [
                {
                    "id": 40292623089827,
                    "created_at": "2024-11-21T13:12:08-05:00",
                    "position": 1,
                    "updated_at": "2024-11-21T13:12:10-05:00",
                    "product_id": 8642931589283,
                    "variant_ids": [
                        45406337269923,
                        45406345658531
                    ],
                    "src": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0496/4191/4531/files/Tuile-Designetespacesdetravail.png?v=1732212730",
                    "width": 1700,
                    "height": 1200
                }
            ],
            "options": [
                {
                    "name": "Format",
                    "position": 1,
                    "values": [
                        "Pr\u00e9sentiel",
                        "Virtuel"
                    ]
                }
            ]
        },
        {
            "id": 8644398579875,
            "title": "2025-04-17***Femmes Leaders \u00e0 Qu\u00e9bec",
            "handle": "2025-04-17-femmes-leaders-a-quebec",
            "body_html": "",
            "published_at": "2024-11-25T09:03:13-05:00",
            "created_at": "2024-11-21T16:12:12-05:00",
            "updated_at": "2025-01-23T00:26:00-05:00",
            "vendor": "\u00c9v\u00e9nements Les Affaires",
            "product_type": "Ticket",
            "tags": [
                "end-date_2025-04-17 16:00:00",
                "Format_Conf\u00e9rence",
                "start-date_2025-04-17 9:00:00",
                "\u00c9v\u00e9nements \u00e0 venir"
            ],
            "variants": [
                {
                    "id": 45410774745251,
                    "title": "Pr\u00e9sentiel",
                    "option1": "Pr\u00e9sentiel",
                    "option2": null,
                    "option3": null,
                    "sku": "8644398579875",
                    "requires_shipping": false,
                    "taxable": true,
                    "featured_image": null,
                    "available": true,
                    "price": "745.00",
                    "grams": 0,
                    "compare_at_price": null,
                    "position": 1,
                    "product_id": 8644398579875,
                    "created_at": "2024-11-21T16:12:12-05:00",
                    "updated_at": "2025-01-23T00:26:00-05:00"
                }
            ],
            "images": [
                {
                    "id": 40617058730147,
                    "created_at": "2025-01-15T16:53:30-05:00",
                    "position": 1,
                    "updated_at": "2025-01-15T16:53:31-05:00",
                    "product_id": 8644398579875,
                    "variant_ids": [],
                    "src": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0496/4191/4531/files/Tuile-FemmesLeadersaQuebec.png?v=1736978011",
                    "width": 1700,
                    "height": 1200
                }
            ],
            "options": [
                {
                    "name": "Format",
                    "position": 1,
                    "values": [
                        "Pr\u00e9sentiel"
                    ]
                }
            ]
        },
        {
            "id": 8644278386851,
            "title": "2025-04-16***Adjointes administratives et ex\u00e9cutives - Qu\u00e9bec",
            "handle": "2025-04-16-adjointes-administratives-a-quebec",
            "body_html": "",
            "published_at": "2024-11-25T09:01:12-05:00",
            "created_at": "2024-11-21T15:03:05-05:00",
            "updated_at": "2025-01-23T00:26:00-05:00",
            "vendor": "\u00c9v\u00e9nements Les Affaires",
            "product_type": "Ticket",
            "tags": [
                "end-date_2025-04-16 16:00:00",
                "Format_Conf\u00e9rence",
                "start-date_2025-04-16 9:00:00",
                "\u00c9v\u00e9nements \u00e0 venir"
            ],
            "variants": [
                {
                    "id": 45410489073827,
                    "title": "Pr\u00e9sentiel",
                    "option1": "Pr\u00e9sentiel",
                    "option2": null,
                    "option3": null,
                    "sku": "8644278386851",
                    "requires_shipping": false,
                    "taxable": true,
                    "featured_image": null,
                    "available": true,
                    "price": "745.00",
                    "grams": 0,
                    "compare_at_price": null,
                    "position": 1,
                    "product_id": 8644278386851,
                    "created_at": "2024-11-21T15:03:05-05:00",
                    "updated_at": "2025-01-23T00:26:00-05:00"
                }
            ],
            "images": [
                {
                    "id": 40617036218531,
                    "created_at": "2025-01-15T16:50:48-05:00",
                    "position": 1,
                    "updated_at": "2025-01-15T16:50:50-05:00",
                    "product_id": 8644278386851,
                    "variant_ids": [],
                    "src": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0496/4191/4531/files/Tuile-AdjointesQuebec.png?v=1736977850",
                    "width": 1700,
                    "height": 1200
                }
            ],
            "options": [
                {
                    "name": "Format",
                    "position": 1,
                    "values": [
                        "Pr\u00e9sentiel"
                    ]
                }
            ]
        },
        {
            "id": 8642915434659,
            "title": "2025-04-15***Avenir \u00e9nergie",
            "handle": "2024-04-15-avenir-energie",
            "body_html": "",
            "published_at": "2024-11-25T08:58:02-05:00",
            "created_at": "2024-11-19T16:12:07-05:00",
            "updated_at": "2025-01-23T00:26:00-05:00",
            "vendor": "\u00c9v\u00e9nements Les Affaires",
            "product_type": "Ticket",
            "tags": [
                "Emplacement_Montr\u00e9al",
                "end-date_2025-04-15 16:00:00",
                "Format_Conf\u00e9rence",
                "start-date_2025-04-15 09:00:00",
                "\u00c9v\u00e9nements \u00e0 venir"
            ],
            "variants": [
                {
                    "id": 45406275043491,
                    "title": "Pr\u00e9sentiel",
                    "option1": "Pr\u00e9sentiel",
                    "option2": null,
                    "option3": null,
                    "sku": "8642915434659",
                    "requires_shipping": true,
                    "taxable": true,
                    "featured_image": {
                        "id": 40632840356003,
                        "product_id": 8642915434659,
                        "position": 1,
                        "created_at": "2025-01-16T10:45:06-05:00",
                        "updated_at": "2025-01-16T10:45:08-05:00",
                        "alt": null,
                        "width": 1700,
                        "height": 1200,
                        "src": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0496/4191/4531/files/TuileAvenirenergie.png?v=1737042308",
                        "variant_ids": [
                            45406275043491
                        ]
                    },
                    "available": true,
                    "price": "745.00",
                    "grams": 0,
                    "compare_at_price": null,
                    "position": 1,
                    "product_id": 8642915434659,
                    "created_at": "2024-11-19T16:12:08-05:00",
                    "updated_at": "2025-01-23T00:26:00-05:00"
                }
            ],
            "images": [
                {
                    "id": 40632840356003,
                    "created_at": "2025-01-16T10:45:06-05:00",
                    "position": 1,
                    "updated_at": "2025-01-16T10:45:08-05:00",
                    "product_id": 8642915434659,
                    "variant_ids": [
                        45406275043491
                    ],
                    "src": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0496/4191/4531/files/TuileAvenirenergie.png?v=1737042308",
                    "width": 1700,
                    "height": 1200
                }
            ],
            "options": [
                {
                    "name": "Format",
                    "position": 1,
                    "values": [
                        "Pr\u00e9sentiel"
                    ]
                }
            ]
        },
        {
            "id": 8644394090659,
            "title": "2025-04-16***Transformation manufacturi\u00e8re",
            "handle": "2025-04-16-transformation-manufacturiere",
            "body_html": "",
            "published_at": "2024-11-25T08:55:35-05:00",
            "created_at": "2024-11-21T15:56:55-05:00",
            "updated_at": "2025-01-23T00:26:00-05:00",
            "vendor": "\u00c9v\u00e9nements Les Affaires",
            "product_type": "Ticket",
            "tags": [
                "Emplacement_Montr\u00e9al",
                "end-date_2025-04-16 16:00:00",
                "Format_Conf\u00e9rence",
                "start-date_2025-04-16 09:00:00",
                "\u00c9v\u00e9nements \u00e0 venir"
            ],
            "variants": [
                {
                    "id": 45410762522787,
                    "title": "Pr\u00e9sentiel",
                    "option1": "Pr\u00e9sentiel",
                    "option2": null,
                    "option3": null,
                    "sku": "8644394090659",
                    "requires_shipping": false,
                    "taxable": true,
                    "featured_image": null,
                    "available": true,
                    "price": "495.00",
                    "grams": 0,
                    "compare_at_price": null,
                    "position": 1,
                    "product_id": 8644394090659,
                    "created_at": "2024-11-21T15:56:55-05:00",
                    "updated_at": "2025-01-23T00:26:00-05:00"
                }
            ],
            "images": [
                {
                    "id": 40632914706595,
                    "created_at": "2025-01-16T10:52:17-05:00",
                    "position": 1,
                    "updated_at": "2025-01-16T10:52:19-05:00",
                    "product_id": 8644394090659,
                    "variant_ids": [],
                    "src": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0496/4191/4531/files/Tuile-Transformationmanufacturiere_0f1a4d11-77af-4a21-a684-49eed5daefff.png?v=1737042739",
                    "width": 1700,
                    "height": 1200
                }
            ],
            "options": [
                {
                    "name": "Format",
                    "position": 1,
                    "values": [
                        "Pr\u00e9sentiel"
                    ]
                }
            ]
        },
        {
            "id": 8644254597283,
            "title": "2025-03-20***Communication interne",
            "handle": "2025-03-20-communication-interne",
            "body_html": "",
            "published_at": "2024-11-25T08:46:00-05:00",
            "created_at": "2024-11-21T14:10:41-05:00",
            "updated_at": "2025-01-23T00:26:00-05:00",
            "vendor": "\u00c9v\u00e9nements Les Affaires",
            "product_type": "Ticket",
            "tags": [
                "Emplacement_En ligne",
                "end-date_2025-03-20 15:00:00",
                "Format_Conf\u00e9rence",
                "start-date_2025-03-20 09:00:00",
                "\u00c9v\u00e9nements \u00e0 venir"
            ],
            "variants": [
                {
                    "id": 45410406924451,
                    "title": "Virtuel",
                    "option1": "Virtuel",
                    "option2": null,
                    "option3": null,
                    "sku": "8644254597283",
                    "requires_shipping": false,
                    "taxable": true,
                    "featured_image": {
                        "id": 40617039331491,
                        "product_id": 8644254597283,
                        "position": 1,
                        "created_at": "2025-01-15T16:51:08-05:00",
                        "updated_at": "2025-01-15T16:51:09-05:00",
                        "alt": null,
                        "width": 1700,
                        "height": 1200,
                        "src": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0496/4191/4531/files/Tuile-Communicationinterne_aa679a28-1289-4251-8270-f2921823481a.png?v=1736977869",
                        "variant_ids": [
                            45410406924451
                        ]
                    },
                    "available": true,
                    "price": "645.00",
                    "grams": 0,
                    "compare_at_price": null,
                    "position": 1,
                    "product_id": 8644254597283,
                    "created_at": "2024-11-21T14:10:42-05:00",
                    "updated_at": "2025-01-23T00:26:00-05:00"
                }
            ],
            "images": [
                {
                    "id": 40617039331491,
                    "created_at": "2025-01-15T16:51:08-05:00",
                    "position": 1,
                    "updated_at": "2025-01-15T16:51:09-05:00",
                    "product_id": 8644254597283,
                    "variant_ids": [
                        45410406924451
                    ],
                    "src": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0496/4191/4531/files/Tuile-Communicationinterne_aa679a28-1289-4251-8270-f2921823481a.png?v=1736977869",
                    "width": 1700,
                    "height": 1200
                }
            ],
            "options": [
                {
                    "name": "Format",
                    "position": 1,
                    "values": [
                        "Virtuel"
                    ]
                }
            ]
        },
        {
            "id": 8642901573795,
            "title": "2025-02-27***R\u00e9inventez la ville",
            "handle": "2025-02-27-reinventez-la-ville",
            "body_html": "",
            "published_at": "2024-11-25T08:39:45-05:00",
            "created_at": "2024-11-19T15:31:33-05:00",
            "updated_at": "2025-01-23T00:26:00-05:00",
            "vendor": "\u00c9v\u00e9nements Les Affaires",
            "product_type": "Ticket",
            "tags": [
                "Emplacement_En ligne",
                "Emplacement_Montr\u00e9al",
                "end-date_2025-02-27 16:00:00",
                "Format_Conf\u00e9rence",
                "start-date_2025-02-27 09:00:00",
                "\u00c9v\u00e9nements \u00e0 venir"
            ],
            "variants": [
                {
                    "id": 45406235820195,
                    "title": "Pr\u00e9sentiel",
                    "option1": "Pr\u00e9sentiel",
                    "option2": null,
                    "option3": null,
                    "sku": "8642901573795",
                    "requires_shipping": true,
                    "taxable": true,
                    "featured_image": {
                        "id": 40617030287523,
                        "product_id": 8642901573795,
                        "position": 1,
                        "created_at": "2025-01-15T16:50:02-05:00",
                        "updated_at": "2025-01-15T16:50:03-05:00",
                        "alt": null,
                        "width": 1700,
                        "height": 1200,
                        "src": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0496/4191/4531/files/Tuile-Reinventezlaville.png?v=1736977803",
                        "variant_ids": [
                            45406235820195,
                            45406238703779
                        ]
                    },
                    "available": true,
                    "price": "745.00",
                    "grams": 0,
                    "compare_at_price": null,
                    "position": 1,
                    "product_id": 8642901573795,
                    "created_at": "2024-11-19T15:47:28-05:00",
                    "updated_at": "2025-01-23T00:26:00-05:00"
                },
                {
                    "id": 45406238703779,
                    "title": "Virtuel",
                    "option1": "Virtuel",
                    "option2": null,
                    "option3": null,
                    "sku": "8642901573795",
                    "requires_shipping": true,
                    "taxable": true,
                    "featured_image": {
                        "id": 40617030287523,
                        "product_id": 8642901573795,
                        "position": 1,
                        "created_at": "2025-01-15T16:50:02-05:00",
                        "updated_at": "2025-01-15T16:50:03-05:00",
                        "alt": null,
                        "width": 1700,
                        "height": 1200,
                        "src": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0496/4191/4531/files/Tuile-Reinventezlaville.png?v=1736977803",
                        "variant_ids": [
                            45406235820195,
                            45406238703779
                        ]
                    },
                    "available": true,
                    "price": "595.00",
                    "grams": 0,
                    "compare_at_price": null,
                    "position": 2,
                    "product_id": 8642901573795,
                    "created_at": "2024-11-19T15:49:59-05:00",
                    "updated_at": "2025-01-23T00:26:00-05:00"
                }
            ],
            "images": [
                {
                    "id": 40617030287523,
                    "created_at": "2025-01-15T16:50:02-05:00",
                    "position": 1,
                    "updated_at": "2025-01-15T16:50:03-05:00",
                    "product_id": 8642901573795,
                    "variant_ids": [
                        45406235820195,
                        45406238703779
                    ],
                    "src": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0496/4191/4531/files/Tuile-Reinventezlaville.png?v=1736977803",
                    "width": 1700,
                    "height": 1200
                }
            ],
            "options": [
                {
                    "name": "Format",
                    "position": 1,
                    "values": [
                        "Pr\u00e9sentiel",
                        "Virtuel"
                    ]
                }
            ]
        },
        {
            "id": 8610217951395,
            "title": "2024-11-06***En diff\u00e9r\u00e9 - IA g\u00e9n\u00e9rative en marketing : pr\u00e9parez-vous au futur",
            "handle": "2024-11-06-ia-generative-en-marketing-preparez-vous-au-futur",
            "body_html": "",
            "published_at": "2024-10-04T09:16:43-04:00",
            "created_at": "2024-10-01T11:49:08-04:00",
            "updated_at": "2025-01-23T00:26:00-05:00",
            "vendor": "\u00c9v\u00e9nements Les Affaires",
            "product_type": "Ticket",
            "tags": [
                "edition-Gratuit",
                "Emplacement_En ligne",
                "En diff\u00e9r\u00e9",
                "En_diff\u00e9r\u00e9",
                "end-date_2024-11-06 13:00:00",
                "Expert_Antoni Dzieciolowski",
                "Format_Webinaire",
                "start-date_2024-11-06 12:00:00",
                "Th\u00e9matique_Technologies de l\u2019information"
            ],
            "variants": [
                {
                    "id": 45262293336227,
                    "title": "Default Title",
                    "option1": "Default Title",
                    "option2": null,
                    "option3": null,
                    "sku": "8610217951395",
                    "requires_shipping": false,
                    "taxable": true,
                    "featured_image": null,
                    "available": true,
                    "price": "1.00",
                    "grams": 0,
                    "compare_at_price": null,
                    "position": 1,
                    "product_id": 8610217951395,
                    "created_at": "2024-10-01T11:49:08-04:00",
                    "updated_at": "2025-01-23T00:26:00-05:00"
                }
            ],
            "images": [
                {
                    "id": 39946304323747,
                    "created_at": "2024-10-01T11:51:20-04:00",
                    "position": 1,
                    "updated_at": "2024-10-01T11:51:22-04:00",
                    "product_id": 8610217951395,
                    "variant_ids": [],
                    "src": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0496/4191/4531/files/1700x1200_Webinaires_TI.jpg?v=1727797882",
                    "width": 1700,
                    "height": 1200
                },
                {
                    "id": 39946304815267,
                    "created_at": "2024-10-01T11:51:24-04:00",
                    "position": 2,
                    "updated_at": "2024-10-01T11:51:25-04:00",
                    "product_id": 8610217951395,
                    "variant_ids": [],
                    "src": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0496/4191/4531/files/1700x1200_Webinaires_TI_28b4bd19-e353-4cd4-8162-843ad72cd7f0.jpg?v=1727797885",
                    "width": 1700,
                    "height": 1200
                }
            ],
            "options": [
                {
                    "name": "Title",
                    "position": 1,
                    "values": [
                        "Default Title"
                    ]
                }
            ]
        },
        {
            "id": 8606207967395,
            "title": "2024-11-14***En diff\u00e9r\u00e9 - 4 strat\u00e9gies pour r\u00e9duire la volatilit\u00e9 de son portefeuille",
            "handle": "2024-11-14-4-strategies-pour-reduire-la-volatilite-de-son-portefeuille",
            "body_html": "",
            "published_at": "2024-09-25T11:21:25-04:00",
            "created_at": "2024-09-25T11:09:19-04:00",
            "updated_at": "2025-01-23T00:26:00-05:00",
            "vendor": "\u00c9v\u00e9nements Les Affaires",
            "product_type": "Ticket",
            "tags": [
                "edition-Gratuit",
                "Emplacement_En ligne",
                "En diff\u00e9r\u00e9",
                "end-date_2024-11-14 13:00:00",
                "Expert_Richard_Ho",
                "Format_Webinaire",
                "start-date_2024-11-14 12:00:00",
                "Th\u00e9matique_Finances"
            ],
            "variants": [
                {
                    "id": 45247786909859,
                    "title": "Default Title",
                    "option1": "Default Title",
                    "option2": null,
                    "option3": null,
                    "sku": "8606207967395",
                    "requires_shipping": false,
                    "taxable": true,
                    "featured_image": null,
                    "available": true,
                    "price": "1.00",
                    "grams": 0,
                    "compare_at_price": null,
                    "position": 1,
                    "product_id": 8606207967395,
                    "created_at": "2024-09-25T11:09:19-04:00",
                    "updated_at": "2025-01-23T00:26:00-05:00"
                }
            ],
            "images": [
                {
                    "id": 38874246381731,
                    "created_at": "2024-04-29T10:52:21-04:00",
                    "position": 1,
                    "updated_at": "2024-04-29T10:52:21-04:00",
                    "product_id": 8606207967395,
                    "variant_ids": [],
                    "src": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0496/4191/4531/files/1700x1200_Webinaires_FInance_ad4ffccd-d129-4efe-93ff-9610e4b82184.jpg?v=1714402341",
                    "width": 1700,
                    "height": 1200
                },
                {
                    "id": 38874246414499,
                    "created_at": "2024-04-29T10:52:21-04:00",
                    "position": 2,
                    "updated_at": "2024-04-29T10:52:21-04:00",
                    "product_id": 8606207967395,
                    "variant_ids": [],
                    "src": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0496/4191/4531/files/1700x1200_Webinaires_FInance_571d2900-1131-4d40-a656-ab7335d60e41.jpg?v=1714402341",
                    "width": 1700,
                    "height": 1200
                }
            ],
            "options": [
                {
                    "name": "Title",
                    "position": 1,
                    "values": [
                        "Default Title"
                    ]
                }
            ]
        },
        {
            "id": 8601039044771,
            "title": "2024-10-17***En diff\u00e9r\u00e9 - Planifier sa transformation num\u00e9rique : des solutions \u00e0 port\u00e9e de main",
            "handle": "2024-10-17-planifier-sa-transformation-numerique-des-solutions-a-portee-de-main",
            "body_html": "",
            "published_at": "2024-09-19T14:44:26-04:00",
            "created_at": "2024-09-19T14:12:14-04:00",
            "updated_at": "2025-01-23T00:26:00-05:00",
            "vendor": "\u00c9v\u00e9nements Les Affaires",
            "product_type": "Ticket",
            "tags": [
                "edition-Gratuit",
                "Emplacement_En ligne",
                "En diff\u00e9r\u00e9",
                "end-date_2024-10-17 13:00:00",
                "Expert_Alexandre_Boucher-Doddridge",
                "Format_Webinaire",
                "start-date_2024-10-17 12:00:00",
                "Th\u00e9matique_Technologies de l\u2019information"
            ],
            "variants": [
                {
                    "id": 45228684214435,
                    "title": "Default Title",
                    "option1": "Default Title",
                    "option2": null,
                    "option3": null,
                    "sku": "8601039044771",
                    "requires_shipping": false,
                    "taxable": true,
                    "featured_image": null,
                    "available": true,
                    "price": "1.00",
                    "grams": 0,
                    "compare_at_price": null,
                    "position": 1,
                    "product_id": 8601039044771,
                    "created_at": "2024-09-19T14:12:15-04:00",
                    "updated_at": "2025-01-23T00:26:00-05:00"
                }
            ],
            "images": [
                {
                    "id": 39859554123939,
                    "created_at": "2024-09-19T14:35:31-04:00",
                    "position": 1,
                    "updated_at": "2024-09-19T14:35:32-04:00",
                    "product_id": 8601039044771,
                    "variant_ids": [],
                    "src": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0496/4191/4531/files/PortraitTI2024Lesdernierestendancesdumarche_11_c10c0f46-f994-4d10-ace3-dcba0ae70614.png?v=1726770932",
                    "width": 1700,
                    "height": 1200
                },
                {
                    "id": 39859554353315,
                    "created_at": "2024-09-19T14:35:32-04:00",
                    "position": 2,
                    "updated_at": "2024-09-19T14:35:34-04:00",
                    "product_id": 8601039044771,
                    "variant_ids": [],
                    "src": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0496/4191/4531/files/PortraitTI2024Lesdernierestendancesdumarche_11_5639d0c0-0661-4e65-83e7-134151d95ab9.png?v=1726770934",
                    "width": 1700,
                    "height": 1200
                }
            ],
            "options": [
                {
                    "name": "Title",
                    "position": 1,
                    "values": [
                        "Default Title"
                    ]
                }
            ]
        },
        {
            "id": 8580074569891,
            "title": "2024-10-24***En diff\u00e9r\u00e9 - Comment une \u00e9quipe de la BDC a acc\u00e9l\u00e9r\u00e9 son d\u00e9veloppement logiciel de 51%",
            "handle": "2024-10-03-comment-la-bdc-a-accelere-son-developpement-logiciel-de-50-en-3-mois",
            "body_html": "",
            "published_at": "2024-09-16T10:22:38-04:00",
            "created_at": "2024-08-29T13:40:24-04:00",
            "updated_at": "2025-01-23T00:26:00-05:00",
            "vendor": "\u00c9v\u00e9nements Les Affaires",
            "product_type": "Ticket",
            "tags": [
                "edition-Gratuit",
                "Emplacement_En ligne",
                "En diff\u00e9r\u00e9",
                "end-date_2024-10-24 13:00:00",
                "Expert_Jean-S\u00e9bastien_Charest",
                "Expert_Jonathan_Lessard",
                "Format_Webinaire",
                "start-date_2024-10-24 12:00:00",
                "Th\u00e9matique_Technologies de l\u2019information"
            ],
            "variants": [
                {
                    "id": 45153004126371,
                    "title": "Default Title",
                    "option1": "Default Title",
                    "option2": null,
                    "option3": null,
                    "sku": "8580074569891",
                    "requires_shipping": false,
                    "taxable": true,
                    "featured_image": null,
                    "available": true,
                    "price": "1.00",
                    "grams": 0,
                    "compare_at_price": null,
                    "position": 1,
                    "product_id": 8580074569891,
                    "created_at": "2024-08-29T13:40:24-04:00",
                    "updated_at": "2025-01-23T00:26:00-05:00"
                }
            ],
            "images": [
                {
                    "id": 38163286491299,
                    "created_at": "2024-01-11T11:14:11-05:00",
                    "position": 1,
                    "updated_at": "2024-01-11T11:14:13-05:00",
                    "product_id": 8580074569891,
                    "variant_ids": [],
                    "src": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0496/4191/4531/files/1700x1200_Webinaires_TI_44a76f50-d892-4f52-a0ff-b0004b4e09a3.jpg?v=1704989653",
                    "width": 1700,
                    "height": 1200
                },
                {
                    "id": 38163286622371,
                    "created_at": "2024-01-11T11:14:14-05:00",
                    "position": 2,
                    "updated_at": "2024-01-11T11:14:15-05:00",
                    "product_id": 8580074569891,
                    "variant_ids": [],
                    "src": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0496/4191/4531/files/1700x1200_Webinaires_TI_9f46e2c8-e382-4dc2-8c8c-c8e956022944.jpg?v=1704989655",
                    "width": 1700,
                    "height": 1200
                }
            ],
            "options": [
                {
                    "name": "Title",
                    "position": 1,
                    "values": [
                        "Default Title"
                    ]
                }
            ]
        },
        {
            "id": 8580968415395,
            "title": "2024-12-04***Sommet Leadership de demain",
            "handle": "2024-12-04-sommet-leadership-de-demain",
            "body_html": "",
            "published_at": "2024-08-30T13:04:26-04:00",
            "created_at": "2024-08-30T12:40:05-04:00",
            "updated_at": "2025-01-23T00:26:00-05:00",
            "vendor": "\u00c9v\u00e9nements Les Affaires",
            "product_type": "Ticket",
            "tags": [
                "Emplacement_En ligne",
                "Emplacement_Montr\u00e9al",
                "end-date_2024-12-04 16:00:00",
                "Format_Conf\u00e9rence",
                "start-date_2024-12-04 09:00:00",
                "Th\u00e9matique_Leadership"
            ],
            "variants": [
                {
                    "id": 45155352084643,
                    "title": "Pr\u00e9sentiel",
                    "option1": "Pr\u00e9sentiel",
                    "option2": null,
                    "option3": null,
                    "sku": "8580968415395",
                    "requires_shipping": true,
                    "taxable": true,
                    "featured_image": {
                        "id": 40141181976739,
                        "product_id": 8580968415395,
                        "position": 1,
                        "created_at": "2024-10-29T15:38:03-04:00",
                        "updated_at": "2024-10-29T15:38:04-04:00",
                        "alt": null,
                        "width": 1700,
                        "height": 1200,
                        "src": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0496/4191/4531/files/Sommet_Leadership_de_demain_-_shopify.jpg?v=1730230684",
                        "variant_ids": [
                            45155352084643,
                            45155352117411
                        ]
                    },
                    "available": false,
                    "price": "729.00",
                    "grams": 0,
                    "compare_at_price": "729.00",
                    "position": 2,
                    "product_id": 8580968415395,
                    "created_at": "2024-08-30T12:40:07-04:00",
                    "updated_at": "2025-01-23T00:26:00-05:00"
                },
                {
                    "id": 45155352117411,
                    "title": "Virtuel",
                    "option1": "Virtuel",
                    "option2": null,
                    "option3": null,
                    "sku": "8580968415395",
                    "requires_shipping": true,
                    "taxable": true,
                    "featured_image": {
                        "id": 40141181976739,
                        "product_id": 8580968415395,
                        "position": 1,
                        "created_at": "2024-10-29T15:38:03-04:00",
                        "updated_at": "2024-10-29T15:38:04-04:00",
                        "alt": null,
                        "width": 1700,
                        "height": 1200,
                        "src": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0496/4191/4531/files/Sommet_Leadership_de_demain_-_shopify.jpg?v=1730230684",
                        "variant_ids": [
                            45155352084643,
                            45155352117411
                        ]
                    },
                    "available": false,
                    "price": "29.00",
                    "grams": 0,
                    "compare_at_price": "529.00",
                    "position": 3,
                    "product_id": 8580968415395,
                    "created_at": "2024-08-30T12:40:07-04:00",
                    "updated_at": "2025-01-23T00:26:00-05:00"
                }
            ],
            "images": [
                {
                    "id": 40141181976739,
                    "created_at": "2024-10-29T15:38:03-04:00",
                    "position": 1,
                    "updated_at": "2024-10-29T15:38:04-04:00",
                    "product_id": 8580968415395,
                    "variant_ids": [
                        45155352084643,
                        45155352117411
                    ],
                    "src": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0496/4191/4531/files/Sommet_Leadership_de_demain_-_shopify.jpg?v=1730230684",
                    "width": 1700,
                    "height": 1200
                }
            ],
            "options": [
                {
                    "name": "Format",
                    "position": 1,
                    "values": [
                        "Pr\u00e9sentiel",
                        "Virtuel"
                    ]
                }
            ]
        },
        {
            "id": 8560122757283,
            "title": "2024-10-09***En diff\u00e9r\u00e9 - La cybers\u00e9curit\u00e9 : l\u2019affaire de tous",
            "handle": "2024-10-09-la-cybersecurite-l-affaire-de-tous",
            "body_html": "",
            "published_at": "2024-08-15T13:50:12-04:00",
            "created_at": "2024-08-08T14:00:45-04:00",
            "updated_at": "2025-01-23T00:26:00-05:00",
            "vendor": "\u00c9v\u00e9nements Les Affaires",
            "product_type": "Ticket",
            "tags": [
                "edition-Gratuit",
                "Emplacement_En ligne",
                "En diff\u00e9r\u00e9",
                "end-date_2024-10-09 13:00:00",
                "Expert_Andr\u00e9_Berthiaume",
                "Expert_Pascal_Villeneuve",
                "Format_Webinaire",
                "start-date_2024-10-09 12:00:00",
                "Th\u00e9matique_Technologies de l\u2019information"
            ],
            "variants": [
                {
                    "id": 45072650404003,
                    "title": "Default Title",
                    "option1": "Default Title",
                    "option2": null,
                    "option3": null,
                    "sku": "8560122757283",
                    "requires_shipping": false,
                    "taxable": true,
                    "featured_image": null,
                    "available": true,
                    "price": "1.00",
                    "grams": 0,
                    "compare_at_price": null,
                    "position": 1,
                    "product_id": 8560122757283,
                    "created_at": "2024-08-08T14:00:45-04:00",
                    "updated_at": "2025-01-23T00:26:00-05:00"
                }
            ],
            "images": [
                {
                    "id": 39389794566307,
                    "created_at": "2024-07-11T11:17:18-04:00",
                    "position": 1,
                    "updated_at": "2024-07-11T11:17:20-04:00",
                    "product_id": 8560122757283,
                    "variant_ids": [],
                    "src": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0496/4191/4531/files/PortraitTI2024Lesdernierestendancesdumarche_11.png?v=1720711040",
                    "width": 1700,
                    "height": 1200
                },
                {
                    "id": 39389802528931,
                    "created_at": "2024-07-11T11:17:28-04:00",
                    "position": 2,
                    "updated_at": "2024-07-11T11:17:29-04:00",
                    "product_id": 8560122757283,
                    "variant_ids": [],
                    "src": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0496/4191/4531/files/Portrait_TI_2024_Les_dernieres_tendances_du_marche_11.png?v=1720711049",
                    "width": 1700,
                    "height": 1200
                }
            ],
            "options": [
                {
                    "name": "Title",
                    "position": 1,
                    "values": [
                        "Default Title"
                    ]
                }
            ]
        }
    ]
}